香港D樓可以防幾級地震?_?

structural engine撚請答

淨係聽過匯豐總行設計係擋到M7.0
其他應該冇

你睇沙中線有幾穩震

淨係九龍城、土瓜灣，一堆舊樓就知唔掂啦

2010馬頭圍冧樓
唔震都冧
震嘅話你覺得要冧幾多幢
啲支那豆腐渣搞到啲樓咁垃圾

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

以前果d可能防到
依家中字派起果d就

唐樓冇標準，新起係 M6